\begin{dedication}
`Jika Kamu tidak dapat menahan lelahnya belajar, \\
Maka kamu harus sanggup menahan perihnya Kebodohan.'\\ 
~Imam Syafi'i~\\

\vspace{3cm}
'Ojo lali Sholat 5 waktu, tepat waktu, bener...' \\
~Bue dan Babah~\\
\end{dedication}